有無人覺得自己個樣好陌生？

有時照鏡認真望下自己會覺得好陌生
同埋有種講唔出既怪

照鏡不嬲假
水效果好D，真心 倒影既自己真實D

人地幫你影相就最真

認知崩壞

可能係你個樣真係怪

抄我post

可以試下每日照鏡望住自己個樣問 「你係邊個？」
時間耐左 可能會再陌生啲

精神出現問題

冇心架

好撚恐怖